黃世澤除左BNO亂講野 仲有乜咩特別鳩事

如題

自己乞錢就得，其他人乞錢就唔得。

信錯梁耀忠宣布棄選fake news

極度樣衰, 做長期大頭拍youtube, 基本上唔可以望住個mon 超過兩分鐘, 但只聽佢講野佢又口齒不清

自己醜樣話人醜樣

第一句就過份左
佢樣衰係事實，連登巴打聚會全部都靚仔過佢都係事實
但樣衰無罪

其他就agree

佢係德國無打工咩

笑到仆街

好似佢得呃稿費收入

其他要乞

咁佢去德國做咩？

證明戇鳩都可以移民？

人人有功練

戇鳩有得走

口罩騙徒

遲下跟進